[work?]理撚得佢藍定黃，無貼文宣就唔幫襯

就無國界醫生都跪一事，我諗緊唔知呢條橋work唔work

與其我地日日痴文宣比人搣，我地可否整文宣派比鋪頭商户，由我地本身重點懲罰黃店，變成標籤非黃店既鋪頭

理撚得佢藍定黃，無貼文宣就唔幫襯

就好似之前搞個d有營食肆，正品正貨商戶，caring company 咁

實際做法係先用文宣FB, IG，TG煲幾日，舉例由12月1號開始，市民不再幫襯無文宣既鋪頭，當生意額下降，唔夠隔離爭，佢地就會驚，好似依家個個都想認證做黄店咁，當直至佢地有第一張文宣開始，文宣組就可以行動不斷供新野比佢地

咁樣鋪頭為左加入黃色經濟圈，就算藍既都會跪，其次本身消費者，食客都會好似睇得CCTVB多咁，潛移默化加入我地，再者又可以恢復返市場既平衡，唔洗李嘉誠拎光環，藍絲食環又唔敢隨便撕私人地方既野，大家話work唔work?

如果有連鎖集團加入做呢件事，個影響力應該會仲大

讓文宣組一齊加入經濟戰！！

其實講得好岩 d惡勢力無錢搵就自然收皮 點解大都唔否以忍忍口? 雖然煩d但深黃商店都好好食 再唔係我味自己煮囉當儲錢